警方下午在兩名13歲少年身上搜出氣槍

警方下午在兩名13歲少年身上搜出氣槍

警方下午約5時在沙田大會堂附近截查兩名13歲少年，在他們身上搜出氣槍，兩人涉嫌管有仿製槍械被捕。警方在社交網站發布檢獲物品的相片，說留意到有人在網上號召到各區進行未經批准集結，於是派員加強巡邏。

2020-12-24 21:18:20

文具舖級數嘅BB彈槍

曾經何時出街唔俾帶氣槍

呢種好易買咋wo, 又係只拉買家

插贓嫁禍，上年已有大量實例

bb彈連價錢都仲痴住係到

又砌生豬肉

禁bb 彈槍
好快同中國睇齊

依家俾你買應該俾人針住左
費是到時改槍真係有狗中招

非藍 wargame 撚末日

嘩手榴彈啊巧京京啊

撚係氣槍咩
彈弓單發雞炸屌

Bb彈槍，邊個細個未玩過？
幾時立左新法例禁左？
依啲玩具槍焦耳會過？碌鳩都過啦咁駛唔駛捉曬去驗下

BB彈
不如屈埋手榴彈啦

Bb 彈槍都唔俾玩

帶氣槍犯法咩？

毋忘十二港人及所有在囚手足

激光筆都講成攻擊性武器啦

支持立法

普通玩具槍=氣槍
氣槍=真槍
真槍=重裝軍火
港共邏輯

呢個ok

去廣華街啦
有排拉

玻璃樽=汽油彈

超過兩焦耳先算武器，但佢要拎去驗過先知有冇證據，所以拉咗先

屌你老母咁都拉,仲要拉D十幾歲既
不如拉D係槍舖裹面買完野行出黎既人啦
大把俾你拉呀

全部都係黑狗開